Rannamõisas sel 16mal Januaril  1869.
Koos olid Peakohtumees K Trauberg 
Kõrwamehhed: K. Luker, J. Lipp
Nr 15 (1868) põlle weel ette tulnud
Ei tulnud kaebtust ette.
K Trauberg XXX K. Luker XXX Juhann Lipp XXX
Kirjutaja M Kehrt [allkiri]
